我愛岩本蓮加 R2-02-10

我愛与田祐希
我愛北野日奈子
我愛賀喜遥香
我愛大園桃子
我愛遠藤さくら
我愛齋藤飛鳥
我愛筒井あやめ
我愛山下美月
我愛掛橋沙耶香

聽日到邊個

年叻

個list 長到

禾喜

都係嗰10個only

不如你改做我愛乃木坂算

又唔係個個mb都推

發覺ching 同我口味差唔多

乃有咁多好女仔唔推嘥咗
支持巴打

禾乃啲mb真係好能正

留反俾其他手腳推